［JJ插熔岩］電腦問題 求救

本身一開機出現呢個畫面都成個月 我見撳咗F1之後入下邊幅圖度就啟動到 所以我冇理佢繼續用

但係今日我下載野嘅時候 部電腦就自動重新開機 跟住重新開機完之後我再下載多次又自動重新開機
但係呢次重新開機就開唔番部電腦
上網查過好似係硬碟問題 咁我係唔係淨係換左個硬碟就得？

係

當然啦 又有可能係SATA線或者SATA頭有問題

有冇辦法可以自己檢查到係咪條線有問題

以前就有張 PCI / ISA Debug 咭

或者淨係買張 PCI 既 SATA controller card 囉
不過小弟唔知依家的電腦商場有無啲咁既嘢賣

補充: 唔保證一定得

雖然唔係好睇得明 但係唔該曬先 我會上網查下

你個HD就嚟壞，換個個轉SSD 喇

SsD有冇啲好介紹？

無乜特別介紹，唔係高要求普通大牌子就ＯＫ